認真 有無人會突登疏遠恒樹鯨既人

呢三間野出黎無個正常

珠海呢？

唔識

真正嘅三大：痕樹鯨

個個都串柒柒又唔知個世界幾大

平時係連燈都見唔少呢啲人講埋啲on9野

恒啲人最柒 樹同鯨都識啲正常人

做緊野仲講邊間大學出身證明係社會無咩成就

樹同鯨既人都自己知柒識低調做人
痕既人真係會以為自己好撚勁
喺連登都見唔少

鯨岩岩今日連登先有個
樹我都識個極品

無講過

負皮既人講下野好喎

新三大

皮已正

呢三間出黎我真係會保持距離

唔會因為某個人讀恆樹鯨而疏遠佢
但讀呢啲仲串柒柒嘅就一定會疏遠
屌你老母知唔知醜

呢種思想同果班自以爲受過高等教育的精神貴族高官有咩分別
間間u 又或者社會都有正常、唔正常的人
刻意將人標籤的人先最應該疏遠

*精英*

有d地方特別多怪人出黎

鯨樹恆

咁你有幾大成就?

Pish